新加坡對香港發出旅遊警告

奶共國家插香港一刀

攬炒

絲打你個moon好正

【清算彈藥】今日元朗14歲中足中槍 證明左兩件事！！！

屌你wallpaper

新加坡成最大嬴家

兩頭蛇
主要想香港死
徹底消滅香港嚮亞洲地位

wallpaper

中華人民共和國星加坡特別行政區

wallpaper做乜撚野

相信絲打係想減肥

又會去到而家先發出嘅

Share wallpaper

正啊 新加坡等緊睇香港死

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

好波 唔駛對住波佬

香港放血清毒

坡狗 : 放血對身體唔好嫁

咁中意奶共交換囉

Wallpaper乜嘢事

俾狗捉個時既護身符

雖則唔想益佢地 但係更加想攬炒

多謝蒙面法成功攬炒

星加坡悶聲發大財

睇到個 wallpaper 我仲以為雜總死撚咗

ho ball

講國語又真係分唔倒

第一時間衝出黎抽水

新加坡最開心啦依家

爽了

請日本立即取消香港免簽

死坡狗終於做返件好事

坡仔

多謝坡佬

新國坐收漁翁之利

坡狗想搶香港個金融地位姐 隨便 我地決定攬炒

香港死 到上海都未到sgp

歡迎

個wp

wallpaper+tvb

想發大財？找韓國瑜。高雄發大財！

日日望住維尼 點頂

推到全世界對港發出旅遊警示

同兩個打機識嘅傻鳩坡仔嘈完交，
今日就打咗呢篇嘢

一樣喺獨裁統治底下的新加坡人。

They think being a slave is a prize in their life.

後續：
有一個心水清嘅新加坡朋友搵我吹水，
話其實當地大把呢類人。

唔鍾意俾人哋誤會係中國人，
但係又好鍾意睇親中網站嘅新聞，
媒體加上政府獨裁洗腦，
內裡思維已經同一般中國人冇乜分別。

新加坡除咗獨裁，
更加係有錢人有無盡特權嘅地方，
而好多有錢人都係中國人。
即使面對幾多不公平不公義，
喺冇言論自由冇集會自由下，
除咗喺網上聯署打下飛機就乜都做唔到。

朋友提到，近日喺地鐵站有個女仔被性騷擾，
因為犯人係華人大學生，
就可以等同無罪噉被輕判當冇事。
大家敢怒不敢言，敢言都只係社交媒體噏幾句，
連出嚟抗議嘅自由都冇。

當地人永遠就係抱住「都唔會成功架啦，不如乜都唔好做廢事惹禍上身」嘅心態。

這就是新加坡。

佢哋呢啲平民，成世就注定要做奴隸，
去服務呢啲特權階級。
而新加坡嘅樓同每年派500人工嘅福利純粹係佢哋小小嘅安慰，
然後繼續心甘情願做奴隸。

所以佢唔明點解會有人吹奏新加坡呢種國家，
相反見到咁多香港人為自己嘅地方走上街頭，
先係真正嘅Citizen。
新加坡人本身，就冇立場去Judge香港嘅示威行動。

下圖呢類淨係識食玩瞓嘅人型豬，
呢啲人真係當冇識過好過。
我由識佢開始都話過俾佢聽香港比中共搞到雞毛鴨血，運動開始後亦share過好多影片文章俾佢知。

不過再次證明，豬就係豬🙄 仆街死啦你去。

新加坡搶鬼到咩
講真，香港放血放一年，新加坡都係唔夠香港鬥

香港仆街合乎新加坡國家利益

佢係香港仆街的最大受益人喎，好合理。

由馬來亞首府變支帝國準殖民地

新加坡沒有法治

絲打你個名

愛國愛黨愛主席

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

星洲同大馬都係狗黎, 係宜次運動先現哂形, 上網睇d留言見到簡體字諗住支那人, 點知原來極多大馬都係奶共撐警

除左狗飯根本無野形容到

建議新加坡同香港交換領工

入面啲員工都藍到發黑

得新加坡唔夠

一個國家唔夠啵

WALLPAPER

死開啦坡狗

愛國愛黨

係呀香港出左緊急法因為香港好撚危險呀推比全世界

坡狗算柒數啦 唔係香港俾支共搞臭 撚有佢份咩

GOOD

就算比佢搶到
香港人咁撚勁不出10年搶返曬返黎啦
咪當係我地為攬炒支那比坡仔keep住先

想知點解咁講 唔熟玻狗

坡佬口講親共，實際上就插你一刀
同俄佬一樣

YEAH!!!

坡佬助攻

721後好似都發過

坡狗返歸啦

剩係獨裁都夠啦
全世界西方民主國家邊會信獨裁國家呀
加上香港先係亞洲正中心
佢地去日本韓國都成6－7個鐘下下要日本仔去傾生意都煩到閪咁啦

香港係獨立國家一定收坡狗皮
雖然唔會等好耐
我地會贏

快d幫香港分擔150 quota同自由行

坡狗憎咗香港幾廿年啦
咪又係繼續俾香港撳住嚟打
香港反送中咗4個月經濟都好過佢

Google 睇返佢係斷斷續續咁發

新加坡幾快手幾想香港死之後做大佬
多謝加入攬炒戰團

Wallpaper

大馬班支那人成日話比本土人搞，所以親共親到仆街，但又唔去中國住，死都要住大馬
望下大馬passport 有幾多免簽證國家，就明

Who fucking care?只係另一個講英文既中国罷了

求wallpaper

自膠

新加坡咁叻叻豬又咁奶共，不如赤納食咗新加坡佢放過香港啦

屌你 遲唔遲啲呀
一早講撚左除非黎幫手
唔係既味黎香港旅行啦呢排

more coming soon

笑死

屌你咩咁撚中意winnie the pooh

加普通話

點解佢唔回歸中國做特區，都係華人🤨🤨🤨🤤

是撚但啦 攬炒就最好冚世界都咪來港
why so serious

香港點墜落都係輪唔到坡狗d人寧願轉錢返去美國 坡狗主要佢個市場冇咩特別大吸引力 得期貨大市場

坡狗，富不過三代呀小心

支持玻狗

笑咗

坡*

未睇嘅快d睇
That’s life

得一個國家咋？

只能智取不能力敵!!持久戰最只會比敵人遂一擊敗!一定要好似特工級數先有機會採集到黑材料從而出奇制勝!

Thanks!

同大部份連登仔一樣愛國愛黨愛港

其實應該出遲架啦
612到而家都差唔多4個月

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

硬碰硬都得但會傷亡慘重 預期係咁點解唔費盡心思用智力勝於一切!絕境時候每每就係睇下每個人既驚世異於常人既智力考驗時候

[公投 105] 十八區開花定出港島

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

犬儒到咁

屌 黑白

新加坡經濟有咁差咩？

新加坡等左呢個機會好耐喇

睇數據既話，坡仔人均GDP係高過香港
但有機會係出術
因為佢除人均數既時候，分母只計公民數，但外勞就唔計入去

頂你個wallpaper做乜9

遲唔遲啲

張Wallpaper比新加坡旅遊警告更惹人注目

我老闆係玻佬藍到仆街
屌佢岩嫁啦呢世都唔好黎香港啦垃圾死玻佬

奶支就去支那
係香港做乜9

請各國效法新加坡

絲打你個名同感

好野 快d全球發旅遊警告

玻狗老幾呀, 根本唔成氣候啦

新加坡咪又係極權國家
不過佢算係全世界做得最成功既極權

咪打飛機啦，依家其他國家係因為示威者危險先出旅遊警告呀，唔係黑警呀，搞清楚人地眼中魔鬼係邊個啦

wallpaper搶晒fo

星加坡亡香港之心不死，想取代香港呢個最主要嘅競爭對手，呢個唔係咩秘密

Noted and thanks
有幾多星洲人黎香港？
其他國家笑柒佢咋

M

你地忘記左？五大訴求！缺一不可！

你張Wallpaper

正評係俾個wallpaper

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

如果香港重光 你估香港人真係流架 啲創意多到
係個仆街政府推高樓價同生活成本
令到大家只能揾食 做奴隸

推

個wallpaper咩事

NICE

維尼張遺照我睇到都會嘔

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨物同服務

cctvb

咁都要香港比位人入到得先嘅

林奠偏偏做得到

狂賀！！！
坡豬咪撚黎添呀！

可以咁狗架咩

但新加坡係好撚多外勞

多謝777止暴制亂

Continue in all districts!

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

最想香港死既國家

好波wor

其他國家呢

全球民主指數2018
新加坡 6.38
香港 6.15

G持

noted
佢全個國家夾埋有幾多人呀算鳩數啦

點解樓主會有裝無線新聞個app

pish

裝乜鬼無綫App呀

pish趁仲推到

不能同意更多
好多坡仔都係威權主義，啲黨媒谷到咁勁，自然攞中國打飛機
你同佢講民主自由，佢會話新加坡有high GDP, strong army （自行幻想口音)
表面上係個國際城市，事實上係一個官方語言講英文都完全唔入流嘅國家，封建到仆街

識親嘅後生坡仔通常出咗國就唔想返去

馬來華人仲好笑，做二等公民改變唔到政府就自己轉咗做精神中國人，幻想自己有中國戶籍
明明係僑民後代，同中國大纜都扯唔埋都仲要FF自己有條中國根

利申 新加坡交流過一年，呢排都有返過去
新加坡自己都屌9緊赤納稅，因為大量擁入之餘，仲要唔撚講英文。著數就新加坡政府攞撚晒 e.g 移民投資/税，入多咗班新加坡負荷唔到嘅人數嘅支那人，結果班友都屌緊，但有排未到臨界點

同埋我可以寫包單，新加坡人太安穩啦，好撚蠢 冇可能贏到香港

所以我地咪要獨立建立一個真正有民主法治既國家囉
到時你驚d外資會唔返黎咩

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

而家先發 有無遲Ｄ

咁遲先發

agree